周梓樂果場死因庭去左邊？

雖然死因庭都係政權操控下既遊戲（正如獨立調查委員會）
但黑警係11月風頭火勢果時話過會開
而家完全冇左件事了

成個流程，進展係點完全冇人知

推到有議員跟

push

推

推
周同學唔可以死得不明不白

依家一定唔敢開庭，拖得就拖，十年後都未必開到

X小姐果單可以原告變被告
真係唔敢諗黑警會點屈周同學

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

唔嬴就唔會開得到

希望有人跟進

搵尚德區議員問問

法官：冇心情 唔審住

等番30年轉哂風向既時候就會開

去左邊

推返上去

Push

推啊

天琦上訴都未有

lm

法治已死

P牌仔推

pish

We demand clarifications from all parties – especially from the police, regarding the cause of the delay in those most critical moments that might have saved a young life. We will be outraged if there is no acceptable explanation offered to us. -- Wei SHYY
問埋屎維幾時outrage
屎維我屌你老母

推，開撚左去邊

推推推推推

調查呢

到底調查左D咩

屌，真金不怕紅爐火啦
班撚樣出口術拖延姐

班躝癱最好叉廚佢畀假口供添呀
上撚左堂先
之後審審下真係証明到有強姦佢
咁就斷撚到正一正

習甴曱

b

身有屎

搭單問
梁天琦個判詞又去咗邊

2個法庭死左去邊

push , all police die

推！！推到有立法會/ 區議員跟！

天琦上訴都仲未判

而家淨係會理支那肺炎

真嘢邊敢令上庭講啊

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

up

推 全部係政府操控 唔做又無人知 偷偷做左唔公布 幾個月後問起再話無可疑又得

.

有無方法逼政府做嘢？

將軍澳區議會死撚咗？

推阿

屌啊

推呀屌

法官全部都似係支那賤種官
你話呢

開庭呀

撐醫護罷工

推
追究

吾push吾是人

Lm

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

push!

😡😡😡

推到議員見到

巴打好記性

排期都 3 - 4 年啦。

真係唔講唔知

幾時開庭？

周同學

唔好忘記

監警會份19報告都未有

仆街

將軍澳區議員請你地follow下

推呀

依家個個保命 , 搶口罩為先

仲有割頸位手足單嘢又係需要大家關注

，

屌

封左關先啦

冇人推嘅

再推推

Pushhh

推推推

推 係咪唔記得周手足

變咗condom
掛住買口罩

我都想知
好多都話開死因庭
開左去邊

推 唔好唔記得周同學

法治 my ass #as

推。

好多原因會開唔成
查下ha亞頭身份, 條友比壓力唔交醫療報告就無得開

更重要係香港政府想受害者家人錯過民事訴訟的三年期限

同問 on9監警會嘅報告去撚左邊 家下二月啦喎

點解x小姐單野警魔畜牲炳強瘋狂拉布同恐嚇人
因為只要刑事告入民事訴訟基本上無問題

P牌冇得推。